有無巴絲宜家係芭提雅？

有無巴絲宜家係芭提雅？ 出黎食個飯呀